msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: buddypairs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-13 16:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-13 16:30+0000\n"
"Last-Translator: acefadm <acef@inkston.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/"

#: buddypairs.php:438
msgid "My School"
msgstr "我的学校"

#: buddypairs.php:704
msgid "leave_group"
msgstr ""

#. Name of the plugin
msgid "buddypairs"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid ""
"BuddPress customizations for Schools with Students, Teachers and Buddy Pair "
"groups"
msgstr ""

#. URI of the plugin
msgid "https://github.com/Jon007/buddypairs/"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Jonathan Moore"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "https://jonmoblog.wordpress.com/"
msgstr ""

#: buddypairs.php:294
msgid "Already added"
msgstr "已经加过"

#: buddypairs.php:308
msgid "Already Member"
msgstr "已经成员"

#: buddypairs.php:337
msgid "Add to Group"
msgstr "将用户添加到组"

#: buddypairs.php:388 buddypairs.php:393
msgid "No buddy pairs"
msgstr "没有小组"

#: buddypairs.php:390
msgid "Create buddy pair"
msgstr "创建小组"

#: buddypairs.php:395
msgid "View all groups"
msgstr "看所有组"

#: buddypairs.php:760
msgid "Sorry you cannot manage requests on behalf of another user."
msgstr "对不起，您无法代表其他用户管理请求。"

#: buddypairs.php:1145
msgid "Buddy Pairs"
msgstr "小组"

#: buddypairs.php:1146 buddypairs.php:1373
msgid "Buddy Pair"
msgstr "小组"

#: buddypairs.php:1153
msgid "Buddy Pair study group"
msgstr "学习小组"

#: buddypairs.php:1159
msgid "Flexible groups"
msgstr "多用途组"

#: buddypairs.php:1160
msgid "flexible group"
msgstr "多用途组"

#: buddypairs.php:1167
msgid "flexible groups for schools, study groups"
msgstr "学校学习多用途组"

#: buddypairs.php:1216
msgid "Pairs"
msgstr "小组"

#: buddypairs.php:1230
msgid "Create Pair"
msgstr "创建小组"

#: buddypairs.php:1274
msgid "Create Buddy Pair"
msgstr "创建小组"

#: buddypairs.php:1372
msgid "Selecting users to add to new"
msgstr "选择要添加的用户"

#: buddypairs.php:1375
msgid ": "
msgstr "："

#: buddypairs.php:1391
msgid "x Remove"
msgstr "去掉"

#: buddypairs.php:1405
msgid "Proceed to Create Group"
msgstr "继续创建组"

#: buddypairs.php:1453
msgid "Added the following moderators to the group:"
msgstr "将以下版主添加到组中："

#: buddypairs.php:1457
msgid "Added the following student members to the group:"
msgstr "将以下学生成员添加到组中："

#: buddypairs.php:1464
msgid "Select users to add to group"
msgstr "选择要添加到组的用户"

#: buddypairs.php:1476
msgid "Return to Group"
msgstr "返回组"

#: buddypairs.php:1571
msgid "Add Members"
msgstr "添加组成员"
